話開始攰喇，無人出既，唔該收收皮

根本無少人過

仲有好多活動陸續有來

榮光盃 以波會友 撐morey

黃埔now

推咗行動post先
黃埔又有休班狗捉人
btw話無人出嘅可能由一開始就無出
唔撚洗理由佢潛